[Olivier吉魯點睇]公司有senior突然辭工

話說公司有個senior, 做左好多年, 加上公司夠大, 好多人都識佢

最緊佢無啦啦辭工, 大家仲諗緊發生咩事, 係咪有人高價請佢

點知佢話唔係, 話見到公司請人, 但唔比內部轉, 要辭工再apply

Olivier吉魯你點睇呢位senior既做法?

好多人叫佢薯片叔叔

90後？
咁冇交代

你係咪24小時mon撚住嫁屌
個個post都秒回

輕輕地留名

你係90後？
人地回個post都關你事
係咪回個post都要向你申請不反對通知書啊？
問問問問，管掂自己先喇
啲90後真係垃鳩圾
好似阿叔我上個網都關佢事

又真係好似個個post都見到你

90後有乜得罪你?

利申:70後

一句講哂
樓主個名